有幾多人係專投D向政府屈服既議員入垃圾會?

點解由97年到2018年, 反對派陣營入面,總係有D議員係會為左個人利益,例如避免被DQ, 避免流失選票, 避免失去地產黨/商人支持, 避免金主唔再捐獻金等等,就向政府屈服?

投佢地, 係唔係都代表你地都好撚中意被虐, 比人SM完之後為左個人利益投降?